呢一刻聽soler既呢首歌，好有感觸

跳上這快車 終點方向未明
沿途尚渴望可找到新風景
即使多冷清

沉淪在這夢裡我不想清醒